想識個男仔

我地一齊上堂既
之前都有講過一兩句
佢應該冇咩點留意我
whatsapp應該講咩黎打開話題

come on

$126.4

留名等學野

group project搵佢一組/扮有野唔識請教佢

問功課

如果同一組 佢仲坐自己後面呢

我有佢電話但佢唔知我係邊個
因為我係fd搭fd甘拎到佢電話
琴日我問佢野
佢問我係邊個

女仔追男仔有咩難度?????

定男仔追男仔?

直接
hi 我係xxx 我想同你做朋友呀

呀希？

好慘 有冇後續

唔敢覆了

太直接喇

甘你老母

btw人地都唔知你邊個就搵人做乜鳩

甘你老母咩

點先冇咁唐突

扮問下功課 跟住傾落去

直接話 我想畀你屌

問佢有無見過你枝筆

嗰科冇功課冇pj

甘你老母啊
返去讀過小學先學人溝仔啦